唔只茜利妹瀨嘢》Miss Hunny係大話姐？苦主：永不錄用

魔術師兼YouTuber Miss Hunny話自己年幾前患癌，因為等報告俾茜利妹取消訪問，令佢好難受；但茜利妹就踢爆佢講大話兼抽水。單新聞一出，受過Miss Hunny氣嘅苦主紛紛聲援茜利妹！

Miss Hunny話自己年幾前患子宮頸癌嗰陣，因為等報告趕唔切去電台做訪問，佢話講咗俾個電台主持聽自己患癌，但對方都取消咗個訪問，仲當佢係藉口。

茜利妹就強調根本冇直接接觸過Miss Hunny，取消訪問係因為成棚人等唔到佢，並唔係「以為佢搵藉口」。

佢哋嘅恩怨曝光之後，網民對Miss Hunny自稱靠做中醫嘅媽咪，用幹細胞藥極速醫好佢，覺得離奇之外。

以前受過Miss Hunny氣嘅苦主，亦狂數佢。有PR話Miss Hunny間公司所謂嘅KOL接job唔專業，字寫錯、嘢又tag錯都唔肯改。

又有PR話有個客搵Miss Hunny拍4條網片加一個商場活動，活動兩點開始，但中午就失去聯絡。

終於搵到佢喇，佢竟然話既然活動已經開始，佢過嚟都冇用。客戶強硬話出SHOW係合約講明，佢先肯嚟。

佢嚟到，活動已經做到大半，但佢唔係即刻埋位，而係走去買鞋，要PR捉佢埋位，最尾亮相咗3分鐘咁「多」，個客嬲到話永不錄用。

有網台主持亦呻訪問Miss Hunny嗰陣，對方表現到好似施捨個訪問機會俾佢咁。

咁多苦主，Miss Hunny真係要好好檢討喎！

苦主之一

臭 一個

茜利妹今年幾多歲

我屌

講來聽下

Danny Lo都唔識

犯埋啲錯咁無謂

群司徒夾帶、接受hk01訪問
你唔會覺得佢係好人呀？

臭雞

不嬲唔中意miss hunny 唔明點解咁多人中意佢

中你個頭

冇留意開真係唔識

留名

同一單新聞，但時事台班人

垃圾臭雞一名，樣又衰

入Miss Hunny post等睇Danny Lo

真係有圖
第一日R line?
王心凌都唔識

最尾個個係咪作大
咁誇張3分鐘先出現係毀約wor

茜利妹幾多歲人
仲妹妹妹咁叫自己 真係好撚肉酸

前幾日係炮台山見到佢 真人男人聲

點解娛樂新聞放時事台

我認得Danny lo

DANNY LO E家就好心涼啦

不了

Danny lo
同隻臭雞玉石俱焚
真係好偉大
茜痕妹學下野啦

可唔可以講解下

danny lo做咩事其實

新移民

中意係正寫

Danny Lo 當年好似俾人屌到變過街老鼠

幅圖好傳神

禁多人唔識danny lo
係咪真呀

堅係唔識呀

danny lo

就係太多新人搞到好多人翻高登算 唉

其實唔識 google 下係咪咁難 仲咁撚得閒講咩真係唔識 緊係唔識

屌你老母留名

係咩 有幾多呀講黎聽my

成班新會然 block哂

唔識咪google囉

屌佢老母 咁撚大個Google都唔撚識用
同個啲飯來張口嘅殘廢有乜野分別

係呀 講緊你地班新會員呀

新會然唔識唔怪你，咪google下囉，問乜春姐

咪係，呢個年頭先google後發問是常識吧
一search頭兩條link已經係啦

經典重溫

禁你老母

Danny lo 真係先知

唔識就要去識佢？
依個世界咁撚多過街老鼠我咪好撚唔得閒

收嗲啦義和

唔識就google啦 出黎柒

原來個人殘廢冇腦都仲可以惡過華富隻狗 周圍咬人

咁就咪撚問啦

中意都唔識就查左字典先講人老母啦

又轉頭高登野
死返高登啦賤種

盲反之前高登傳落嚟嘅文化係做乜鳩
新會然就收鳩皮啦
你同啲蚛蝗移民嚟香港
之後同人講 英國以前留低嘅產物應該全部唔要
宜家回歸咗啦
走啦新會然

屌

字都唔識係到叫人查字典
你自己就應該查字典呀5p垃圾

我上高登耐撚過你啦
不過呢度唔係高登唔好再link高登野咁無恥啦

邊個先係正字都唔知就亂咁批鬥人
係唔係查個字典都唔識呀

快啲去死啦on9 仔 以為筆劃少就正寫呀？